你哋班「和理非武」同我入嚟睇下點打贏呢場仗

唔該認真，睇晒3條片！
對準政權...........
五大訴求呀！
唔好再叫光復呀！
唔好比暴政、濫權、濫捕 番盤呀！

自堆